(絕食運動)又多一位巿民加入絕食

連埋呢位新加入一共有11個絕食者
其中4位已經絕食超過200小時
但政府同官員無回應過我地訴求 無關心過絕食者
宜家部分絕食者體力都進入臨界點 好需要大家支持佢地既行動 協助絕食者

我們希望招幕每天的場地支援人員：
- 到場協助絕食者表達絶食行動的意念
- 派發傳單/叫市民睇日記等
- 情緒支援/陪伴到場又有情緒的市民
- 幫手紀錄每位絕食者的身體status
- 每日兩更：12:00-14:00/ 17:00-21:00
- 每更希望有3-4人

絕食者照顧team
- 早上了解絕食者狀況
- 幫手清潔絕食者現場
- 陪絕食者去廁所
- 晚上9:00陪絕食者去沖涼
- 每日三段時間： 10:00am / 13:00pm-14:00pm/ 21:00-23:00pm

*不需要每天到，也未必要留一整更，但希望集氣，讓絕食者有更多支援～

反送中絕食者分享tg

希望大家多d關心絕食者情況 仲重要係比更加多人知佢地堅持絕食既原因
唔可以浪費佢地既付出

推

“當我們餓了，需要的不是食物，而是民意”

就快十連

絕食者需要大家支持

認真唔好再絕食啦 用自己身體咁攪好傷身㗎 要玩嘅心態去面對 一日大把嘢玩 只要有班用腦嘅諗得到 乜都可以諗同做 唔好再絕食喇 佢地唔會可憐我哋㗎 點解要咁對待自己 要爭氣大家互相呼應

(文宣幫忙)拉廢老反林鄭

已經有好多巴絲勸過
佢地好堅持信念

視障人士上唔到前線勇武，唯有用佢個人既勇武來表達！

對唔住我真係嚟唔到，我驚見到佢地會忍唔住喊

好心痛 香港唔應該咁

佢地見唔到我地先會喊有咩咪見面一齊大哭一場

和理非可以去幫手